旺角站咩事？

過唔到對面上黃埔車

唔止旺角啦

嘻嘻

荃灣線食左屎, 頭先尖沙咀逼撚到仆街

又嚟

十班車先上到

On9 son fung sik ming